電腦喇叭 預算2千蚊 求推薦

目前用緊飛利蒲 SPA5300

想升級。爬過文，有巴打推薦edifier e25/e225

求更多推薦

留名

2千蚊 係咪可以買d有源既喇叭
定係俾幾舊水買張音效卡好

JBL Pebbles

可以俾多d錢
果隻透明水母喇趴係咪名大於實

可能係我低俗
我個人覺得係幾正既
可以J樣又J聲

利申：唔玩識喇叭

幫推POST,我都想有邊知好

同問，不過筆直少啲，有入新手推介？

推

水母廢架 好睇唔好聽
edifier 算啦

打機睇戲定 聽歌
水母聲唔靚，以前用過

暫時諗到 edifier e25 同 A2+ 2揀一